{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70648&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평미유풀빌라앤스파펜션"
    },
    "text": "ヨーロッパやエジプト、インドなどユニークな地域をテーマに客室を仕上げたペンションです。 客室内ではロマンチックな雰囲気が感じられ、個別空間として提供される感性キャンプゾーンでも楽しい時間が過ごせます。 周辺にはモンドク山、デワォン寺、イ·サンウォン美術館などがあり、観光に便利です。 防疫措置を徹底しており、手指消毒剤も備えています。 9歳未満は法的保護者の同伴が必須であり、9歳以上からご予約及びご宿泊が可能です。 保護者のいない9歳未満の予約が当日摘発される場合、退室措置となります。 無料Wi-Fiの利用が可能であり、全客室禁煙です。客室は一軒家のプールビラと一部の客室に分けられており、プールビラには個別プールがあります。プールビラは一泊当たり50,000ウォンで利用可能であり、一部の客室にはスパ施設が付いています。 屋外大型プールは2023年以降運営終了となります。 バーベキュー施設は薪を使用することと個別バーベキューが可能なオプションに分かれており、追加料金が発生します。最大人数を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 また、ペットの出入りはお断りしており、保護者のいない9歳未満の予約が当日摘発される場合、払い戻しなしで退室措置となります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのテーマは何ですか？",
            "answer": "ヨーロッパやエジプト、インドなどユニークな地域をテーマにしています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が提供されますか？",
            "answer": "ロマンチックな雰囲気が感じられ、個別空間として提供される感性キャンプゾーンもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "モンドク山、デワォン寺、イ・サンウォン美術館などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫措置が取られていますか？",
            "answer": "防疫措置が徹底されており、手指消毒剤も備えています。"
        },
        {
            "question": "何歳から予約と宿泊が可能ですか？",
            "answer": "9歳以上から予約と宿泊が可能です。9歳未満は法的保護者の同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラの利用料金は一泊当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は薪を使用することと個別バーベキューが可能なオプションに分かれており、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金変動があります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 406
    }
}